{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000503",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 울산대송점"
    },
    "text": "「パリバゲット蔚山大松店はネイバースマート注文で簡単に注文できるところです。 営業時間は毎日07:00から23:00までで、様々なメニューを提供しています。 カフェオレは18,000ウォン、ブルーベリーチーズムースは19,000ウォン、フランボワーズムーズは20,000ウォン、ブドウチーズケーキは16,000ウォン、サツマイモパイは1,000ウォン、アメリカーノは2,500ウォン、カプチーノは3,000ウォン、カフェラッテは3,000ウォン、キャラメルマキアートは3,500ウォン、カフェモカは3,500ウォンです。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット蔚山大松店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パリバゲット蔚山大松店の営業時間は毎日07:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山大松店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "パリバゲット蔚山大松店ではカフェオレ、ブルーベリーチーズムース、フランボワーズムーズ、ブドウチーズケーキ、サツマイモパイ、アメリカーノ、カプチーノ、カフェラッテ、キャラメルマキアート、カフェモカなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山大松店でのカフェオレの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット蔚山大松店でのカフェオレの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山大松店でのブルーベリーチーズムースの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット蔚山大松店でのブルーベリーチーズムースの値段は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山大松店でのフランボワーズムーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット蔚山大松店でのフランボワーズムーズの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山大松店でのブドウチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット蔚山大松店でのブドウチーズケーキの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山大松店でのサツマイモパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット蔚山大松店でのサツマイモパイの値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山大松店でのアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット蔚山大松店でのアメリカーノの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山大松店でのカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット蔚山大松店でのカプチーノの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山大松店でのカフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット蔚山大松店でのカフェラッテの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山大松店でのキャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット蔚山大松店でのキャラメルマキアートの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山大松店でのカフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット蔚山大松店でのカフェモカの値段は3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 649
    }
}